噚晚旺角大圍捕都唔捉晒入狗屋，係咪連警曱都驚有人係狗屋播肺炎

捉幾個FA 嚇到示威者 ？

即係唔會怕被黑房？

首先你係帶菌者

會唔會黑房唔知，但警曱而家應該驚大量人群聚集係自己公司

班狗日日係狗屋行黎行去
唔小心捉到個有感染既一定成間狗屋陷家產

嘔吐師出動喇

唔知狗屋防疫操施好唔好

坐係報案室嘅警曱，你哋自己諗喇

狂咳話病已經無敵

擺明架啦佢哋咁驚死

盡快想辦法幫警署引入中國人

如果有支那人係入面咳

咁多警嫂係護士
分分鍾係佢地傳柒返畀手足

仲有好多警嫂係支那人

班傻閪黑警 長期返shift 身體本身已經差

食太多海底撈，個腎一早出事

而家無病徵都可以傳染 仲要唔俾人戴口罩
真係自己諗